會員 院子落葉 入一入嚟

無嘢啦 你可以出返去啦

人格分裂？

樓上樓下都係on9子

睇醫生未

on9子

On9子

Agguu

點及你on9

樓主agguu

有精神病患者走左出黎

巧京

自動自覺入返去啦

我愛樓主

屎開

佢傻閪黎
利申屌過

為摸

gay?

見唔見樓主

jm9

痴線係會傳染

有無見到樓主

Agguu
好彩我唔係

正皮

Gchi

yeah

我揾緊樓主

係我隔離揾佢咩事

幫我同佢講我愛佢

但係我都愛佢喎

痴線既人永遠唔認自己痴線

你係樓主邊位？

想要

好正

Who

我都想要

agger

我的

放心
唔係話你
係院子落葉

出嚟啦院子落葉

Ching Ho ball

正

唔得 正係我

葉葉係冰

淨係要你

不要搶我的女女

掉走

我的心裏

不要

男人

叫佢唔好再玩捉迷藏
搵左佢幾個星期都搵唔到佢出黎

掉 扔

樓主勁

我都係 好嬲

哩到樓豬先勁

肯定去咗偷食肉肉

已經碎了💔

邊個係樓主

屌agguu 好肥

佢係咪係我地玩緊時
自己返左屋企

玩咩

唔知咩咩落葉

秋風掃落葉

玩捉迷藏
明明係公園玩緊
唔會自己返左屋企掛
咁點搵佢呀

屌

打撚死佢

好惡 揾唔揾到樓主

都要搵到先可以拖出黎打

俾我屌死左

唉我要報京了

你又係邊個 做乜屌死佢

關你鬼事

我揾緊佢

自首
話俾人聽你想打撚死佢？！

關我鬼事

木柚

Agguu Ching Ho ball

88

咩你咁架
講好左一搵到佢就要打佢
等佢知錯架嘛
你依家又話木柚

-.-返嚟未

牆鑲屍首

點解你諗到咁恐怖
我只係諗住輕輕力打佢一下
你心底唔好

我心底唔好但我心地好

好抽象
一睇就知你係藝術派

On9

有仔未

又講自己

幫我揾樓主

我話緊院子落葉

你係邊個

我係院子落葉

唔係 我係秋風掃落葉

我同你去青山檢查下

我係秋風掃落葉

差唔多一點鐘
你係時候要食藥

ok

又要揾葉葉了

咁肥葉又去左邊

無呢個人-.-

打機

下
點解咁多人你要搵架

我都搵緊

打咩

我好忙

揾佢做咩

忙都要搵人
睇得出你好重情重義

想念佢了

hi 樓主

我喊咗幾晚

你是味on9

我也是

歪

樓主可能唔愛你

甜味

我係樓主，咩事？

有人失左蹤

勁

又邊個

幫手搵佢ok?

消失咗

咁點算

我係佢朋友 dont瘋掃落葉

我都消失了

唔見咗我盟友

夏同春呢

挽留

盟

夏型春

留了

院子落葉先係你唔係

Hi我係到

好波

番來了？

Ching mo ball

救我

Ching big ball ball

想揸

Me small ball ball

有幾型

打999

you single ball

揸大你

型過你

你轉咗電話咩？

型過我好易
問題型唔型得過葉葉

無人型得過樓豬

Me double ball

快

葉葉係樓豬？

好大

我私人專線
only for you

我係邊個 呢到邊到嚟

好細

牛死女

我揸大咗

無

再大啲

牛我 快

大過我對肥仔波了

受牛？